其實蕭生d餐廳係點賺錢？

做餐廳唔係愈少款式愈易預計d存貨咩？？

又唔洗記咁多野 煮又煮得快

見好多餐廳都係得5款abcde餐

其他款特別貴咁

蕭生d餐廳成2x-4x款野

存貨果到點預計煮又唔係統一

咁冇左個生產效率？？

定有自己一套營運法？

拍片燈自己餐廳

蕭生有良心

韓燒個間得幾種肉

搞手諗住打個和算

打個和，無諗過賺錢，最緊要手足食得開心

果間任食唔蝕都偷笑啦

其實你本人係咪蕭生

無錢賺你做?
燒山呢D 老狐狸好叻捉港豬心理
食物質素唔高, 舒服態度一般, 搞好宣傳就大把人去排隊食
同埋佢都上晒岸啦 , 就算無生意執左 佢都唔憂無飯開 .
有錢去幫襯其他黃店仲好啦

之前訂過到會 , 完全不知所謂

創業包賺就唔洗有咁多打工仔啦

你睇睇利豐思捷個股價先啦

雷曼都創業創到笠埋

燒山可以隨時開技

照你咁講
即係佢每賣一份餐蝕一次錢 ?
做飲食定價margin 40% 起標是常識吧

做生意唔係包賺 , 但唔會10蚊買返黎 然後10蚊賣比你囉

賺蝕得佢先知外人點知

講緊正常應該係愈少款先提升到生產效率
賺愈多錢 存貨問題減到最低

你睇好多餐廳都係得abcde餐簡
點解佢d餐廳唔係咁反而唔會執

控制來貨，人民超市 大量入貨，supply chain，

我覺得係佢開人民超市的時候打好凍肉個底
肉的成本平＋穩定
來壓但個成本

英雄所見略同

蕭生好多中產粉絲！

如果成盤大數係蝕錢 , 原因係營業額 cover唔到 租金 燈油火蠟 人工 等等
但就絕對唔會蝕住賣, 唔會10蚊買 10蚊賣

其次 你作為食客 , 你會想去間多D 食物選擇既食店 , 都還是只賣幾款野既食店 ?
呢樣都係吸客手法之一黎啵.

存貨方面 , 佢會唔會 唔知道邊D係賣得 邊D係唔賣得 ?
大數據每日賣 100客雞 , 20 客豬 . 咁佢入貨時會唔會 雞豬都各入 100份丫嗱 ?

m記 大家樂 就少款啦
咪一樣多人食
佢咁多款搵/存放材料咪仲煩

佢根本就係食人血饅頭

5毛躝返上中國啦